\section{Vid biblioteksentrén}
\begin{displayquote}
	Ni rör er mot B husets södra ingång, mot ängen. Det är en av skolans större ingångar, 
	då den betraktas som en huvudentré. Utanför entrén sitter en man i slitna kläder och 
	en pälsmössa bredvid en papperskorg. ``Har ni några slantar över för en gammal man?'' 
	frågar han er.
\end{displayquote}

Mannen är Frank Åsman \sectiondescribe{\ref{kar:FrankAsman}}, en hemlös man som är delaktig i 
\begin{textit}Nattväktarna\end{textit}. Han vet några saker som han kan tänka sig berätta 
om utredarna är trevliga emot honom.

\begin{itemize}
	\item Bibliotekarien Rosa Edensdag är ``en satans jävelskärring'' som hatar att han 
	sitter utanför biblioteket.
	\item Frank har varit boxare en gång i tiden, och känner Thomas Olofsson från professorns tidigare karriär.
	\item Folk har sett mystiska saker på universitetet. Rovdjur som rört sig i skuggorna och skrämt livet ur
	både studenter och arbetande.
\end{itemize}


\section{Biblioteket}
I biblioteket jobbar en äldre dam vid namn Rosa Edensdag. Hon är lätt grinig, men kan hjälpa utredarna hitta vad de vill ha med en normalt lyckat slag för övertyga. Annars kan en utredare slå ett slag för bokföring och lyckas med ett normalt slag hitta professor Olofssons avhandlingar/böcker. Med ett slag för bokföring eller historia kan en utredare med ett svårt lyckat slag hitta följande, eller med ett normalt lyckat slag ifall denne vet vad den ska leta efter. I professorns bok \textit{Poro-, Leopard- och Krokodilsällskapet; Naturreligioner i Sierra Leon och nordöstra Afrika}.

\begin{displayquote}
	\textbf{Borfima}

	Enligt den svarte mannen kring Sierra Leon, är en borfima en typ av avbild använd av \textit{Leopardsälskapet}, till för att blidka en gud; i dessas fall deras \textit{Leopard-gud}. En borfima består av en påse oftast gjord i läder, men även övriga textiler har setts användas. Denne ska fyllas med blod, fett, äggvita, blodet av en tupp och ris. Enligt de medlemmar i sällskapet som lyckats övertalats att avslöja denna sekt, är dock det som krävs för att borfiman ska uppnå dennes fulla potential blod från ett mänskligt offer. Mer specifikt ska offret vara \textit{från bärarens kött}, helst en son eller dotter men övriga offer från familjen har även inträffat. När denna borfima fyllts på, det gruppen kallat att \textit{mata} borfiman, ska denne bringa lycka och makt åt innehavaren. En dåligt skött borfima ska däremot bringa olycka på hela dennes familj.

	Utdrag ur \textit{Poro-, Leopard- och Krokodilsällskapet; Naturreligioner i Sierra Leon och nordöstra Afrika}, Prof. T Olofsson.
\end{displayquote}
