\section{Karaktärer}
\subsection{Anna Olofsson}
\label{kar:AnnaOlofsson}
\character
{40}	% STY
{55}	% FYS
{55}	% STO
{70}	% SMI
{60}	% KAR
{45}	% INT
{55}	% VST
{50}	% UTB
{11}	% Kroppspoöng
{0}		% Skadebonus
{0}		% Kroppsbyggnad
{8}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{75}
\characterAbility{Språk (Franska)}{40}
\characterAbility{Bibliotekskunskap}{25}
\characterAbility{Konst och hantverk (Författare)}{40}
\characterAbility{Övertyga}{60}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Anna Olofsson} är en litteraturstudent som också är ansvarig utgivare för \textit{Luleå studentkårs magasin}. Hon är även vän till Utredarna, och den som samlar dem. Annas familj bor i Stockholm, alla utom hennes morbror Prof. Tomas Olofsson. Anna bodde det första året hos honom när hon började studera, men flyttade ut då hon kände att hon behövde ett eget hem.
}

\subsection{Konstapel Carl Svidstål}
\label{kar:KonstapelCarlSvidstal}
\character
{60}	% STY
{60}	% FYS
{60}	% STO
{50}	% SMI
{45}	% KAR
{40}	% INT
{75}	% VST
{60}	% UTB
{12}	% Kroppspoöng
{-}		% Skadebonus
{0}		% Kroppsbyggnad
{8}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{60}
\characterAbility{Språk (Tyska)}{20}
\characterAbility{Övertyga}{60}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Konstapel Carl Svidstål} är en konstapel vid Luleå Poliskår. Han har blont kort hår och en kraftig skäggstubb. Carl  var först på platsen när mordet på Anna rapporterades av en anonym källa. Det blev även hans uppdrag att berätta för utredarna vad som hänt.
}
%
\subsection{Generisk Professor}
\label{kar:GeneriskProfessor}
\character
{40}	% STY
{45}	% FYS
{50}	% STO
{55}	% SMI
{35}	% KAR
{75}	% INT
{80}	% VST
{80}	% UTB
{9}		% Kroppspoöng
{-}		% Skadebonus
{0}		% Kroppsbyggnad
{7}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{80}
\characterAbility{Språk (Franska)}{60}
\characterAbility{Språk (Tyska)}{40}
\characterAbility{Språk (Engelska)}{40}
\characterAbility{Bibliotekskunskap}{70}
\characterAbility{Vetenskap ()}{75}
\characterAbility{Vetenskap ()}{60}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Generisk Professor} används som stand-in för någon annan professor som utredarna skulle stöta på. Välj två fält inom vetenskap som de ska ha färdigheter inom.
}
%
\subsection{Prof. Tomas Olofsson}
\label{kar:TomasOlofsson}
\character
{70}	% STY
{50}	% FYS
{60}	% STO
{40}	% SMI
{55}	% KAR
{70}	% INT
{80}	% VST
{80}	% UTB
{13}	% Kroppspoöng
{+1T4}	% Skadebonus
{+1}	% Kroppsbyggnad
{7}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{80}
\characterAbility{Språk (Franska)}{60}
\characterAbility{Språk (Tyska)}{35}
\characterAbility{Språk (Engelska)}{30}
\characterAbility{Bibliotekskunskap}{60}
\characterAbility{Vetenskap (Religion)}{85}
\characterAbility{Vetenskap (Historia)}{70}
\characterAbility{Handgemäng(Boxning)}{50}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Prof. Tomas Olofsson} är professor inom \textit{Asiatisk och Afrikansk religion}. Professorn är även Annas morbror. Han är en kraftig man med en rejäl mustasch och lite kort brunt hår kvar på huvudet. Han är en tidigare boxare, och han har trots sin ålder fortfarande en del muskler kvar.

De senaste åren har han jobbat med att dokumentera rättegången mot \textit{Leopardsälskapet}, en kult i Sierra Leon som offrade människor för att mätta det de kallade \textit{borfima}. Professorn blev dock övertygad om denna borfimans magiska krafter och blev snart en del av kulten. Efter många månader av studier förstod sig tillslut Tomas på hur borfiman skulle användas; med ett offer från hans egna blod kan han fylla den och uträtta en ritual för att framkalla Sub-Niggorath och för att ge honom vishet och framgång. Framgång han desperat behöver, då han vet att hans professors tjänst på universitetet kommer upphöra inom en snar framtid. Detta drev professorn till att, med en rituell leopard kniv, ta livet på sin egna systerdotter.
}
%
\subsection{Prof. Migel Chapdelain}
\label{kar:MigelChapdelain}
\character
{60}	% STY
{55}	% FYS
{70}	% STO
{45}	% SMI
{65}	% KAR
{70}	% INT
{80}	% VST
{90}	% UTB
{12}	% Kroppspoöng
{1T4}	% Skadebonus
{1}		% Kroppsbyggnad
{7}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{50}
\characterAbility{Språk (Engelska)}{50}
\characterAbility{Språk (Tyska)}{50}
\characterAbility{Språk (Franska)}{80}
\characterAbility{Bibliotekskunskap}{55}
\characterAbility{Övertyga}{60}
\characterAbility{Ockultism}{70}
\characterAbility{Cthulumyten}{20}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Professor Migel Chapdelain} är en fransman med en professors tjänst på LTU. Han är en charmig man; lång, med brunt hår och ett kraftigt skägg, samt en lapp för hans vänstra öga. Officiellt är han en professor inom litterär historia, men det få vet är att detta bara är en fasad för det han egentligen jobbar med; ockultism och övernaturliga fenomen. Professor Chapdelain är även ansvarig för institutionen SRT som befinner sig i hus G \sectiondescribe{\ref{loc:SRT}}.

Professorn har dock inte alltid varit en skolad man. Tidigare i sin ungdom var han nämligen delaktig i \textit{Den gula herrens sammankomst}, en sammansvärjning med målet att framkalla Den Gula Kungen. Han undergick ett antal ritualer, där en av dem var det så kallade \textit{Odensoffret}, något som gav honom insikter om verkligheten i utbyte mot hans öga.
}

\subsection{Frank Åsman}
\label{kar:FrankAsman}
\character
{65}	% STY
{70}	% FYS
{55}	% STO
{60}	% SMI
{60}	% KAR
{60}	% INT
{55}	% VST
{35}	% UTB
{11}	% Kroppspoöng
{0}		% Skadebonus
{0}		% Kroppsbyggnad
{8}		% Förflyttning
%
% Färdigheter
{
\characterAbility{Språk (Svenska)}{75}
\characterAbility{Språk (Franska)}{40}
\characterAbility{Språk (Tyska)}{40}
\characterAbility{Ockultism}{40}
\characterAbility{Chtulumyten}{40}
\characterAbility{Övertyga}{60}
}
%
% Beskrivning
{
\textit{Frank Åsman} är en hemlös man som brukar hålla till runt porsön. Han må påstå att han endast samlar mynt utanför 
universitetet men han fungerar också som spion för \textit{Nattväktarna}, för att hålla koll på SRTs 
aktiviteter \sectiondescribe{\ref{loc:SRT}}. Frank har ett öga för det ockulta och övernaturliga, och har sett en ökad 
aktivitet av onaturliga varelser runt universitetet. Han känner även Professor Olofsson sedan tidigare, då de brukade 
boxas tillsammans. Men han vet ingenting om professorns senare handlingar.
}

\subsubsection{Nattväktarna}
``I nattens mörker ser jag ögon stirra tillbaks''
\begin{FlushRight}
	``Ögon som vaktar, vakar när de i ljuset sover'' \\
	\textit{- Hälsningsfras bland Nattväktarna}
\end{FlushRight}

\textit{Nattväktarna} är en organisation bestående av hemlösa, kriminella och övriga personer som samhället har gett 
upp på. Lever man på gatan tenderar man att lägga märke till det som kryper i skuggorna och rör sig på gatorna under 
natten. Därför har en organisation inrättats, för att hålla ett öga på det som händer och leverera information till
de som organisationen ser passande. De är \textit{väktarna på gatorna} och \textit{de som vakar i mörkret}.
Nattväktarna har ett utskott i Luleå, där de primärt håller ett öga på SRT \sectiondescribe{\ref{loc:SRT}}.
