\section{SRT}
\label{loc:SRT}
\textit{Institutionen för signeri- och rationellt avvikande teknik}, eller förkortat; SRT, är en sektion under Luleå Universitet som inte många känner till. Denna institution är dock en stor anledning till att universitetet över huvud taget finns till, då dess systerinstitution under Den Kungliga Tekniska Högskolan behövde en utpost i Norrland för att studera diverse fornlämningar och dylikt. Denna institution är belägrad i det som kallas \textit{G huset}, en katedral-liknande byggnad som ligger placerad i en dimensionell ficka på andra sidan vägen av C huset.
%
\subsection{Att ta sig till G huset}
\label{uppd:TaSigTillG}
För att ta sig till G huset krävs det att Utredarna utför en simpel ritual, bestående av att gå en specifik slinga mellan husen på universitetet. Denna slinga finns beskriven i form av en dikt på lappen som Professor Chapdelains tappar på Brådmans Bar \sectiondescribe{\ref{loc:BradmansBar}}. Dikten på lappen lyder.
%
\begin{displayquote}
\begin{center}
	\textit{Ut ur hus F en allé jag ser. \\
	Jag går åt det håll dit där solen går ner. \\
	\vspace*{10px}
	Tre fram, en höger och sedan två bak. \\
	När jag till sist går till vänster, \\
	är där tornet även idag.}
\end{center}
\end{displayquote}
%
För att ta sig till G huset måste Utredarna gå följande slinga.
%
\begin{enumerate}
	\item Utredarna börjar vid en av de två ingångarna till F huset som ligger på regnbågsallén.
	\item Utredarna rör sig längst med regnbågsallén till slutet av D huset.
	\item Utredarna går norr, runt kanten av D huset till dess baksida.
	\item Utredarna rör sig tillbaks på baksidan av alla hus till gångvägen mellan E huset och F huset.
	\item Utredarna går söderut, ner för gångvägen till parken som ligger söder om universitetet. 
\end{enumerate}
%
\subsection{G Huset}
Viker utredarna av från den specificerade vägen nollställs ritualen, och de måste åter igen börja från F huset. Om de kommer till vägen mellan E huset och F huset händer följande.
%
\begin{displayquote}
	När ni går runt hörnet och börjar gå längst vägen mellan E och F ser ni det gröna koppartaket av den katedralliknande byggnaden som ligger mitt emot A, bredvid den park där ni spenderat många sommardagar. Ni går förbi A och kommer fram till huset, en åldrande byggnad av svart tegel och stora färgade fönster, där ni möts av en mörkt blå metallisk obelisk. På denna står det en förkortning som ni inte vet vad den syftar på; SRT. Den stora porten in i byggnaden står stängd.
\end{displayquote}
%
Om någon av spelarna undrar vad det här egentligen är för byggnad, kan du be dem slå för historia eller navigera. Om de misslyckas med ett normalt slag tänker de att de inte har någon aning riktigt. Med ett lyckat normalt slag inser de att de verkligen borde veta och inte kan förstå varför de inte vet. Det är som att byggnaden alltid varit där, men att du aldrig har reflekterat över den.

Vid porten kan utredarna knacka på, försöka höra/se vad som pågår i byggnaden eller smita in. Trots att målet med ett rollspel är att utredarna ska få göra vad de vill, bör du inte släppa in dem i byggnaden, då det förstör mystiken något.

Försöker de lyssna hör de en man med fransk brytning diskutera högljutt med någon okänd. Ser de in igenom något fönster kan de lägga märke till att detta är Professor Chapdelain \sectiondescribe{\ref{kar:MigelChapdelain}} som språkar med någon som ser ut att vara en student.

Beroende på hur lång tid det tar för utredarna att göra något, kommer professorn snart ut ur byggnaden. Han hälsar förbryllat, på utredarna och frågar vad de gör där.

Ifall de frågar om byggnaden menar han att den alltid varit där, och låtsas inte förstå varför utredarna är såpass förvirrade. Frågar de om vad han gör där, säger han endast att de inte har med det att göra.

Pratar de dock om Anna, ser professorn fundersam ut, men räknar snabbt ut att detta är Professor Olofssons systerdotter. Han visste inte att det var hon som var mördad, och pusslar nu ihop att det antagligen har något att göra med hennes morbror. Han vill inte avslöja för mycket, men nämner att han länge varit misstänksam emot professorn.

Chapdelain föreslår att utredarna ska ta en närmare titt på professor Olofsson. Den konkreta informationen han kan ge är att utredarna bör prata med Servicedesk om att få den information som är publik angående professorn. De skulle även kunna kolla med skolans bibliotek om de har mer information angående hans professionella historia.

Börjar utredarna ställa till med oreda ropar professorn på några förbipasserande som kommer till hans undsättning. Detta gör att byggnaden försvinner när utredarna inte ser på den, och de förbipasserande ingriper.
